我媽媽經歷過文化大革命，有少少野想同大家講

現時我地有幾樣野一定要改，如果唔係呢場仗就冇得打

對家既文宣，係十分work既

我地唔係新聞報導，係做文宣

我地既責任唔係報導真相，係炒作同抹黑

分唔清就永遠唔洗贏文宣

都係對家既文宣

文宣唔係百科全書，唔係要講道理，係要煽情

睇得文宣圖好多都係唔想思考，冇心機分析你既大道理

用震撼既畫面煽情，帶動情緒，甚至仇恨，呢個係共產黨成功之道

————————————————-

第二點就係游擊戰，黑暗果隻

禍一定要及妻兒

取易不取難係游擊既甚本

所以一定要麻包袋，而且仲要麻包袋佢全家

對面玩白色恐怖，我地都要黑色恐怖

邊個縮先就邊個輸，任人施壓，唔威嚇返對面就等輸

以上

光復香港，時代革命。

自推十連開始

1

2

3

4

5

6

藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相
文宣誇大D都無妨

7

8

9

推

10

推 千其唔好暴力呀

佢話當年毛澤東最叻就係將最虛假既野用最大聲講出黎

要大家一齊講，一千次、一萬次謊話就會蓋過真相

此為之洗腦

講左

依家既文宣太弱

打緊仗唔應該比道德底線自己
因為有 所以輸

agree

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

就算作文屈對家都要
香港人就係唔識
太老實

大致認同
邊個手軟就會輸

識玩

係

唔需要fc 帶到風就得 看圖作文都可以

太正氣啦我地

薑係老嘅辣

要震撼圖！！！！！

同意

香港人太老實啦

唔需要fc 看圖作文都可以

記住而家係文宣唔係新聞報導

炒車就冷處理可以

有冇文宣TG GRP ?
連登好似無POST咁既?
其實係咪唔夠人?

721 811

光復香港 時代革命

721

同意

正如賣廣告 sell 你嘢，
一定係刺激你想買嘢嘅 desire，
emotion-based

從來唔會講道理講 logic，
因為一講，要用你錢，你點會捨得買？

推！
因為我哋對手就係咁對我哋，摸黑炒作！
所以我哋都唔洗留手！
唔好再正義撚上身，文宣係手段黎！
Auntie 好嘢

Agree

屌，就算你話我係散水黨，我都係要講，機場嘅快D走！！

文宣從來都係用黎散播情緒！
你要睇資料事實唔係唔得
得新聞
幾張圖幾粒字既文宣唔應該做埋記者個份！

推爆啊！

可以誇大 但唔好造假 話比佢地聽真相

有道理

對家真係無底線
就黎地球係平既都講得出

Push

支持黑色恐怖，打倒白色恐怖！

不嬲都係咁玩
係港豬有潔癖
等第時日子過得更慘既更殘酷既時候就會明

冇錯

黑吃黑，怕就輸一世

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

agger

推！

Pish

推下

推 大推

文革！

煽情 文宣

推啊！

想正評，不過p牌岩岩好似無得比正負評。
不過吾緊要，我都想幫手推下有用文

請文宣大大力煽情
爆眼一事啲狗依家直情吾敢認
一定要以眼還眼！ 大大力煽情！

我哋要加強渲染感情
但係我唔想做我唔鍾意既人
真相係我哋個邊
我哋只需要如實就得
大家加油

遍地開花以眼還眼！

keep住推
非常認同文宣唔係要講道理而係煽情
因為仲係中立果啲肯定係視覺動物
唔用腦

On9，為咗拉班無理性既人埋黎 自行降低水準
完全係drag u down to their level and get beaten by their experience
俾對家理由去全盤否定你所講既任何野

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

認同
方向正確

pish

一切都係講包裝 marketing做得好 塊餅自然大 反正冇腦中立唔會fact check 要跳出心裡關口

所以要集中講721同埋卧底單野

push

講真相永遠都俾藍絲扭曲成為唔犯法點會入狗打
啲狗有幾醜惡都係因為義士犯法

好撚嬲，「我係P牌，我愛港」屌那星，禁言？

限制開post，唔比點評
This is not China, not yet

記者會有問點解咁肯定班臥底唔會做犯法野
警方答唔出
咁。。。

簡而精

無錯！ 係善情！

英國脫歐都吾係靠理性，係令到民眾感性行先。
吾理咩方法，我地今次要贏啊！

推，文宣好重要

貼撚哂落佢樓下

推啊

用共匪既方法對抗共匪及其爪牙就對了

香港人太善良了

我地對手係共產黨
黨國不分既極權帝國
希望係實淺五大訴求既路上
大家可以諗到，答到答案

完撚全同意
後生仔太過講仁義道德

唔好再俾依d野束縛，屈又好砌又好，總之渲染到 對家係喪盡天良強姦阿婆咁黑
唔洗fact check 夠煽情就得

沒有對錯，只有輸贏

的確，文宣巴大多都高學歷太理性
多國語言對照比不上大大張圖加幾隻煽情字去說服d街坊師奶
群眾運動最大力量就係班基層
靠外國接濟不如靠自己人

同意重點係煽情

文宣組，多謝你地！
請大大力煽情！

召喚所有marketing朋友

冇錯我地係 眼->腦->share
佢地係 眼->share

要搞清楚target同我地係唔同品種

推！係時候鬥賤

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

黑色恐怖

Yes, basic of marketing and advertising

要贏就要鬥賤，仲要搶佔道德高地嘅大部分都係弱智

推

啲好靚嘅文宣可以減少 吸引唔到啲無腦嘅人

長輩圖依類劣質文宣反而吸引到佢地望

畀錯負皮
Support!!!

完全認同

幫手推

唔小心負皮，幫你推返

禍必及妻兒
兒女係下一代黑警
老婆係生黑警機器

留名

on99, 咁就等死啦傻閪

抹黑是必須的

呢張pass唔pass到呀

幫推

應該要包裝佢做普通行街人仕被警犬無差別襲擊，但係我地又做唔出咁無奶

我地既責任唔係報導真相，係炒作同抹黑
真，呢句最同意
d人仲成日話文宣之前要fact check
做文宣緊係有得咬就咬
仲要乜野道德底線就預備輸多五年
你睇對家日日cut頭cut尾餵到入班無知婦孺口

Exact7ly. 唔明做比對家睇既點解仲要fact check講人道

講得好啱 文宣呢個階段唔應該講道理

文宣果點講得好啱
可以改下

有冇反擊圖

禁錯左sorry

因為對家有槍姐。咪9up la

推
藍個腦裝草架 睇到咩就信咩
真係唔洗講道理

做唔出係自我限制姐

一但衝破心裡關口就係另一個世界

真
對方就係無 全部假野都可以傳到滿天飛
好可惜我地呢邊既人就係有學識
識自己fc 思考 唔岩既就唔會傳
放唔低包袱所以會輸

請問第二幅圖咩事？求source。

對中立/淺藍/淺黃嘅文宣唔可以太多字，要簡單直接

最緊要夠煽情

721811

去到呢個時刻仲可以有潔癖
咁就真係你玩撚埋佢
依家就係要學對家假料傳到周街都係
人人自危
俾個概念大家, 我地依家同準備入集中營前嘅猶太人係冇分別
想一齊死就繼續用真料感化藍絲

文宣組請睇

認同

禍必及妻兒
麻包袋 接佢地小朋友放學
而加關乎道德考驗挑戰
自問冇道德請為人民請命

文宣真係要簡單直接

麻包袋要做既 但文宣圖唔係咁差姐 我今日air drop都收到好多 不過可以再好d

都係藍絲page post出黎

佢地唔需要前文後理

但求帶出一個信息：警察受傷，慘慘、偉大

一早就應該用黑暗兵法

古代係誅九族
而家淨係禍妻兒啫，
便宜左啦

可以誇大，但唔可以造謠，呢個係我底線
（你講假嘢，人哋一踢爆你，我哋就玩完）
（事實上唔使講假嘢黑警都足夠多暴行）

撐

推，重要

放呢段片比正常人睇
係人都知邊面出問題

用感性先行
唔好諗住可以用理性令人歸邊
有理性既人一早明是非
但一班唔撚想思考既人就要用文宣動之以情
好簡單 佢地一見到啲血腥畫面就會好撚震撼
將呢啲野指責番係佢地責任
咁佢地就會自然地歸邊到我地呢邊

無得評，就推

補充一點，文宣係要鋪天蓋地

包括wechat、街頭、寄信、洗樓派單張、各大藍絲group

文宣要focus多啲係淺藍同中立

我地唔係新聞報導，係做文宣
我地既責任唔係報導真相，係炒作同抹黑
分唔清就永遠唔洗贏文宣

講得好啱

勁撚fake既fake news

推推推

發夢有朋友講
政府最驚就係輿論倒向
搞事行為次數可以減少
反而多d搞和理非集會
18區地鐵站街站播片宣傳
呢間政府已經制造左大量黑才料比自己
等多d中立人士知道政府惡行 輿論就會對政府不利 對佢想搞分化政策就變得不利

況且唔再有暴力行為政府無藉口分化人群

政府最驚你地向中立淺藍不斷洗腦
因為佢地要用藍絲同中立人士孤立反對政府勢力
政府搞分化戰術你地更加要分化你地反對ge勢力
文宣團ge 方法長輩圖，扮淺藍滲透等等 更應該就向地區發展

呢個運動方向係時候改變

貼呢種仲好啦，文宣要學野

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

推推推推

伯友厲害

其實麻包袋嚇吓佢已經夠
令佢地造成心理陰影

文宣唔駛同佢講道理
牽動情緒最緊要

無錯 要揸實佢個春袋先會識驚

岩 反正藍絲都冇腦

[black][/black]

啱啊

弱撚智, 對家送埋頭俾你玩都唔撚識玩等輸啦

有道理，推
煽情煽情煽情！

支持 就好似同黑社會講道理佢地唔識聽咁

除左唔係報道真相之外
其他都應同
邊個話炒作抹黑一定代表係假新聞
我地炒作抹黑 都係用真新聞

推，唔好呀~~~

文宣真係Marketing呢
要搵多啲廣告人去搞

好 收到

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

看圖作故事的時間到了！

放呢段片比正常人睇
係人都知邊面出問題

仲有尋晚荃灣白衫打人

Trust is the easiest thing in the world to lose , and the hardest thing in the world to get back

我覺得一直以黎啲文宣好靚 真係好多謝文宣組
我覺得而家文宣只要夠搶 可以吸引我地啲觀眾群就可以
內容要簡單直接清晰
有時太靚 佢地反而唔睇咁多
設計次要！
有相 大大隻字 搶眼標題 搶眼顏色 就ok
其實人人都可以做文宣

第一點同意

同屌機場條友一樣
送中條例過咗未？而家未過呀嘛！點點點
係一大班人反先未過咋on9

好似有道理

咁又真啊，警察記者會話無証據係佢地射既都講得出口，你同佢講道理就真係曬鳩氣

你跟他講道理 他跟你耍流氓；
你跟他耍流氓 他跟你講法律；
你跟他講法律 他跟你講政治；
你跟他講政治 他跟你講民意；
你跟他講民意 他跟你講政策；
你跟他講政策 他跟你講接軌；
你跟他講接軌 他跟你講道理；
你跟他講道理 他跟你耍流氓。

記住大家既敵人係共狗

對住支共呢班流氓，你有文化咁對佢佢只會當你係on9

啲廢中廢老冇腦㗎，唔洗俾咁資訊性嘅傳地，煽情就得

我媽媽經歷過被洗腦，做紅衛兵，最後黎到香港覺醒

好清楚共產黨既套路，點樣團結大眾

講得好

麻包袋

改為你的下一代會唔會好啲

啱，唔通文宣都要同佢和理非？
唔需要有底線，作大d我地都照瘋傳

有班傻撚都唔知係唔係黑警成日話自己係正義之師唔可以亂黎 根本個班就唔識玩政治野

P牌推

我媽都經歷過文革，話毛澤東當年嘅文宣好好，會2-3個人一組，之後係公園/休閒地方同人塔傘傾計去宣傳
仲有，當年佢有唱歌表演黎宣傳，大家見屯門娜娜吸引左幾多人睇就知
文宣圖上嘅字最好大大隻，人地遠處就睇到，好多上左年紀有老花，字太細又要拎眼鏡出來，好麻煩，所以又吸引唔到佢地睇

咁我陣間改 港人下一代

推呀

Agree 文宣係藝術 重點要煽情
太部分人都係唔理性所以唔好太過重點講道理

做文宣 唔係報新聞 agger

改成最愛的家人，都包括埋下一代

點解下一個被吃的是香港市民？
冇渲染力

講班後生用血肉之驅面對full gear,黑警，比佢地掃射，為既只係公義，
貼埋呢封信

大家好，我係一個香港人。

要寫呢封信嘅原因，係因為唔寫唔得。

如無意外嘅話，我哋好快就會死。

連日嚟嘅示威令到我哋好多人都好攰，但政權嘅魔爪唔會因為我哋嘅攰而止步。啱啱過去嘅一晚，有人被射至左眼完全失明，有人喺撤退時被近距離毆打射擊，姑勿論無數嘅人被捕，甚至自殺。照咁落去，距離有示威者開始被殺嘅日子相信唔遠，呢個係從肉體上被抹殺。

而即使示威冷卻，社會回到平靜，相信大規模嘅搜捕行動亦會隨即展開。去到嗰陣時冇人會再敢示威遊行，甚至冇人會再敢出街睇戲食飯買衫買餸。我哋以往所認知嘅香港人，嗰班鐘意投訴鐘意公義鐘意自由嘅人，將會從精神，從定義上被永久抹殺。

無論係邊一種結局，香港人嘅死已經係在所難免。所以，我要趁自己仲未消失喺呢個世界上之前留低最一段訊息。

生活喺一個自稱民主自由嘅法治地方之下，我哋曾經為呢個地方而自豪過，但呢幾個月嚟發生嘅事，喺短短時間內就成功顛覆咗我對呢個地方嘅認知，甚至係完全反轉。由6月9日最初嘅和平遊行，去到有二百萬人上街，政府唔聽市民意見，去到後來演變成更激進嘅示威行動，政府用盡一切手段要打擊示威者，不惜無止境使用暴力，勾結黑社會，對示威者做成永久性傷害，並且用盡一切手法抹黑整場運動，要禁止人民發聲。

喺呢段日子裏面，我見識到法律只不過係維穩手段，而唔係達至公義嘅工具。由細到大所認知嘅警察哥哥姐姐唔係好人，頂多只係一隻聽話嘅扯線公仔。當美好嘅幻象被狠狠打破嘅時候，原來裏面收埋嘅嘢係可以咁污糟邋遢，咁令人作嘔。

對住班滿口謊言嘅高官，成身裝備精良嘅殺人部隊，佢哋乜嘢後果乜嘢刑責都唔需要承擔，想做咩都可以。而我哋呢班小小市民呢？每落一次街淨係揀衫嘅色都要揀半日，著呢隻色又驚俾人打，著嗰隻色又驚俾人查。喺咁樣嘅形勢仲要出去示威，無疑係同送死冇分別，因為我哋贏嘅機會真係零。

但係點解咁多人仲要企出嚟？因為我哋仲覺得自己配做一個人，身為一個人就要有自己嘅尊嚴，唔可以俾其他人隨意踐踏。中共遲早會收返香港，呢樣我哋知。政府終有一日會拉哂班示威者，甚至會逐家逐戶大搜捕，判你終身監禁，送埋你返大陸槍斃，呢樣嘢我哋都心知肚明。但係你既然決定要侵犯我哋嘅權利，就應該預咗我哋唔會眼白白咁瞓喺到俾人劏！你要我哋嘅自由就即管過嚟攞，但我哋唔會俾你哋攞得咁容易！就算心知呢場係贏唔到仗，我哋都會打到最後一口氣為止，因為除咗我哋自己，再冇人會肯咁落力咁搏命去為呢個地方戰鬥。

對於喺呢個地方長大嘅我嚟講，呢到所有嘅嘢都有住無比嘅親切，其中包括住我哋嘅母語同埋文化。我記得有人喺連登講笑咁話過去過好多地方旅行，無論去到邊都聽到廣東話，嗰種感覺好厭煩，去到幾遠都好似喺香港咁樣。但正正係因為我哋嘅母語，我哋先可以一聽就認得出對方係自己人。睇荷里活電影見到有香港嘅場面，我哋會好興奮格外留神咁樣睇，同朋友鬥快認下呢到係香港邊到，見到搭景有錯嘅地方又會指住嚟笑，同班朋友講句「香港邊到係咁㗎！」，但係仍然會因為套戲出現香港而開心。因為呢一噠咁細嘅地方有外國人認識，欣賞甚至係攞嚟做拍戲題材，係對香港文化嘅認同，我哋文化嘅認同。

但相信喺不久嘅未來入面，我哋熱愛同埋自豪嘅文化會被消失得一乾二淨，就連由出世起講緊嘅語言都要被普通話取代。有人話過廣東話係全地球最難學嘅語言之一，而且亦十分古老，具考古及文化研究價值。相信有唔少香港人聽到之後都有諗過，原來自己識講廣東話係咁犀利！但呢一切一切，喺當權者嘅眼中，只不過係一個次等嘅方言，甚至係反叛者通用嘅溝通方式，必定要盡快滅除以便控制人民。

對於生活喺內地嘅人，我明白要你哋理解香港人嘅立場十分困難。但我希望你哋最少可以明白，你哋愛國家之餘，我哋亦十分愛護自己嘅地方。但咁唔代表香港人會擁護香港政府，愛護香港政府，呢樣嘢相信唔使我多講你哋都會明。組成國家最重要嘅永遠唔係當權者，而係佢嘅一班國民。當政府不能尊重市民表達意見嘅權利，甚至打壓表達意見人民嘅時候，國就不再是國，只是牢獄。當你哋明白到以上道理嘅時候，相信總有一日你會同曾經嘅我哋一樣走上同樣嘅道路。

而喺外國有留意呢場運動嘅你哋，我都好多謝你哋一直以嚟咁留心去關心我哋。畢竟呢場係香港人自己要打嘅仗，而你哋亦冇任何義務要幫我哋做任何嘢。過去嘅呢段時間我哋曾經好多次咁發起要求外國幫我哋手，但我哋心底始終明白，只有我哋先係呢場運動嘅主角，而主角嘅位係唔會咁輕易俾人奪走，相信好多香港人就算唔願意但都會咁諗。喺而加呢一刻，我只希望你哋可以幫我哋手做多一樣簡單嘅事。

全世界嘅人，希望你哋可以記得。從前有一個好細好細嘅地方，由漁港仔變成國際大都市，變出一個又一個嘅奇蹟，寫下一章又一章動人嘅故事。

雖然呢個地方又細又焗又唔好住，啲樓又貴嘢食又貴乜嘢都貴過人，但係有一班人仍然好愛好愛呢個地方。

呢一班人好固執，唔肯服輸，死都話唔聽。但係佢哋甘願為咗自己嘅家園，自己嘅自由，自己嘅下一代，而捨棄性命企出嚟。而呢個地方嘅故事，亦都就嚟去到最終章。

請你記低，歷史上有一班咁嘅人存在過。

佢哋個名，叫做香港人。

同意 要捉淺藍心理

推
This is also a war of propaganda

[唔使太靚 最緊要快出 量產長輩圖

多謝伯母提醒

咁咁，咁又唔好
先唔講係米可以拋棄仁義道德，你比啲假嘅嘢人睇
比人踢爆啲人米以後你講乜都屌7你
(雖然依家講真話都比藍絲盲屌..)
但屌，真的假不了反之亦然，實有報應㗎

重點係
邊個話真嘢唔可以煽情
咁既然真嘅都得，又何必假
佢地本身都黑材料甚多

下，對家而家造假wo。

係，我媽話其實我地好需要一首歌

唔係今天我果類，而係一唱出黎就感到熱血、憤怒既歌

義勇軍進行曲係一個完美example

戈培爾
宣傳的基本原則就是不斷重複有效論點，謊言要一再傳播並裝扮得令人相信。
我們的宣傳對象是普通老百姓，故而宣傳的論點須粗獷、清晰和有力。

想贏手法一定要比中共更加黑暗

push 同之前講過依d d 文宣多但好少岩比淺藍果d 睇

用你好過用港人，根本班藍冇港人呢個身份認同，未必嚇到人

第一幅圖
係佢老母條閪毛呀
求撚其畫兩個圈圈就話係波子

好似幾岩咁，問題有無人做？

ok

冇道德你就唔駛旨意有民心。有冇諗過點解保皇黨咁犯眾憎？

811前我實屌到你仆街
811後做咩我都極度歡迎

push
對家已經冇底線
點解我地自設底線

好岩

推
我都覺得而家文宣太多字

岩 唔好暴力

反洗腦

Auntie

比對家更黑暗

一早講過 連登仔成堆戇撚鳩好撚有道德 唔可以抹黑人

推 道德界線對住惡毒政權已經蕩然無存

如果今日美國佬同你講五十件前登月係假既 你會屌佢老母之餘但又輸得心服口服 明未？

有幾大作幾大都得
太多廢老
今日聽到有人話爆眼女士係自己射自己

冇錯
marketing最終目的都係要sell一個idea或者vision
嗰個product有幾勁幾多優點反而唔係重點

第一點同意；
第二點部份同意，侮辱可以、但不主張「麻包袋」。

千奇唔好冇道德底線

冷處理

港人港地之類page十個post有十一個都係佢故仔

而佢地都仍然run得好好

其實好多藍絲都唔知年青人點解要出黎示威
佢地接收的資訊全部都只係講年青人有幾暴力
年青人破壞左乜野
而我地嘅訴求 佢地完全唔知

所以請文宣大大力煽情

我地嘅年青人係愛香港 睇到香港病左所以出黎命都唔要咁抗爭
而政府同警察用過分武力去攻擊愛香港嘅年青人

文宣組注意

做得比對家更黑暗

的確對方 不擇手段過我地好多 我地太多道德包袱

政治黑暗的一課

同意，我比較傾向consequentialism
共產黨可以吞併天下都係因為不擇手段，咁要對付共產黨又點可以同佢講道德

文宣要做得juicy先吸到眼球

Here we go

完全同意

咁樣會唔會成為我地自己最憎嘅人
我覺得禍必及妻兒ok 我發夢都諗住做
但係屈敵人 我過唔到自己

True

慘得過好多人信

眼都爆埋
示威者還擊好合理

平時大家既創意去晒邊?

完全比散水單野分化哂
遮哂尋晚有鬼近距離開槍的事
大家冷靜d啦
散唔散現場自己決定
秋後算帳同黑警有咩分別

全世界食完飯返入機場

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

打贏咗哩場仗嘅話
我哋嘅文宣就係事實真相

打仗要識用兵法

大家太着重fact check太君子

講得好啱，依家果班自稱中立同班藍絲根本就冇腦，同佢地講事實係冇用，文宣有幾煽情就做到煽情。至於麻包袋，暫時香港人仲未衝破心理關口。

文宣 網軍黎講
講真對家真係贏晒
依家佢哋直頭會話講我哋啲真嘅新聞係抺黑佢哋

仲有你見人地幾多人黎扮晒連登仔帶風向
相反我哋好似冇咩咁嘅戰線
冇人用藍絲tone或者中年人acc去返佢地度
滲透唔到人哋嗰啲打飛機/假新聞page / group

列根靠咩煲爆蘇聯經濟？
靠星球大戰！

推！
按錯負皮，sorry

lets play dirty

推第二點

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

十分同意！

早就要開始 要贏肯定要手段

再係咁落去遲早都會過
而家過唔過其實都冇分別
你覺得而家香港仲有司法公正咩
行政程序到司法程序所有規則都已經被破壞哂
而家香港司法同中國係冇分別

咪 on 9 全家大字報巳夠左

麻你個包袋 做多左
支驚國家級資源 狗仔隊多過乜
你地要做 唔記做足保密 自己on 99就咪負累人

話衝擊嘅係差佬都大把蠢人屌同前線割蓆

老毛既資源大過國軍呀

禍必及妻兒 agger

Arm
一早應該咁
推！

禁錯負評
幫推10次

人權都無，仲講真實性，道德？

811

[緊急分析]法！不！責！眾！

起我底都知我一直鼓勵用文宣反向洗腦
做文宣唔洗講道德
對D所謂中間羊群唔使講道理
共產黨點對佢地 手足都可以點對佢地

呢個真
大家太有風度
戰爭時期所有文宣都係抹黑多過事實

如果場運動失敗左 你當初幾有道德幾咁高尚 都無人會可憐 更可況對家文宣係無道德可言 沖出框架啦香港人

文宣有新方向了

共產黨點對佢地洗腦呃9扮豬
參考完有價值可以一樣照做
最重要係有成效

根本就係應該鬥屈
依家仲同人講Fact check (現場消息除外)
人地屈你收錢示威有冇fact check 呢

太多人有政治潔癖

P牌仔 幫推

同意文宣要煽情，而家既target audience係深藍，同佢講道理佢唔會聽得明

仲有要針住佢地想要穩定同經濟好黎打，話比佢地知政府先係元兇

佢地中意咩就比咩佢：中意陰謀論？震驚！政府和TVB都不會告訴你的事！中意錢？醫院公屋比曬新移民！中意安穩？信用評級講錯野會扣分,日本都去唔到！

Sorry 手殘按錯負

佢地造假你仲on99 fact checkcheck 得來人地d 老屈圖已經傳通街

只要多人信，件事就會變咗事實

冇啦,鬥呃人我地輸硬

呢 d 叫政治潔癖，唔係道德底線

真有真做，假有假做，假既有事入鳩埋藍數，啱晒數

屌，你望下港人講地有邊樣係真？

咁又係！我哋要學對家玩文宣方式！
講真呢邊我哋文宣有時太老實

文宣從感性 血腥畫面入手

麻包袋全家

係⋯⋯偷左佢電話睇下班PKsend咩比佢
哩張相我老母信晒，所以唔好怕誇張
佢地唔鐘意睇咁多字

推！！！！！！！

真心推

十分同意所以要推！

而推一次唔夠所以要推夠兩次

唔係 係三次至啱

劇照，屌佢啦

同意

推 文宣真係唔夠亦唔夠update

所以大家明點做啦？

推 同意

我無野講

推！之前我地太正直！
要由明轉暗！

改一改呢張話佢地請道友襲擊市民

或者出動生化人等，仲有咩請自行發揮

push 我地要做真文宣

可唔可以一日開一個黎洗腦？

Push 麻包袋

推

第二點就係游擊戰，黑暗果隻

禍一定要及妻兒

取易不取難係游擊既甚本

所以一定要麻包袋，而且仲要麻包袋佢全家

對面玩白色恐怖，我地都要黑色恐怖

邊個縮先就邊個輸，任人施壓，唔威嚇返對面就等輸

有班三毛就係到講 你咁做同佢地有咩分別或佢地係怪獸你地變到怪獸 根本就on9
對住極權國家 沒仁義道德既支那 你有十條命都死啦

support

無錯！我地要fc佢哋再踢爆。
一場運動/戰爭，根本無可能祈望所有參與者完全明白，只要大家有共同敵人就得

布袋彈射爆 first aid 眼
縱容荃灣北角福建幫無差別打人
葵芳站內射催淚彈
太古站內不足一米距離開槍

唔係叫你老作，好似三國演義咁，會有好多人當正史睇

對家日日抹黑我地
我地都唔駛太認真

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

諗起唯唯單野

另外我地亦應該煽動大陸人，開始反共既運動

Push
行動需要方向

ya

煽情

要鬥無底線

有用文！推！

push !

政治-＞以無恥為上

啱，世界係鬥無恥，你作得似層層就得

依家文宣直頭係要玩鬥屈啦
人地藍C勁到可以用劇照打幾粒字屈9我地
點解我地唔可以
你知嗰班廢老根本無分析能力

麻包袋 係一定要

之前有post講過
文宣要有針對性
對有分析力既人比客觀持平真相足以
對冇思考能力既人 就要煽情

連登仔個個政治潔癖,又唔要血,又唔要粗
諗住同粗人講道理

同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！

對敵人仁慈即係對自己殘忍

請廣傳 抗爭心態

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人

勿忘初衷

同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！

同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！
同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！
同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！
同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！
同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！

今時今日仲講乜撚野道理

愈煽情愈好 最好整埋記錄片

光復香港
時代革命

睇完「勁差」嘅大話會，怒火萬丈！
非常同意樓主的話，要把全城貼滿「勁差」的惡行poster！大大張！地鐵！連儂牆！有牆就有poster！文員師奶都出來貼！

我地太有道德

我地太過遵守道德
垃圾道德

自己香港自己救，尋晚警察行為赤裸裸咁令我絕望，佢地玩到咁，就唔需要再同佢講道德

你跟他講道理 他跟你耍流氓；
你跟他耍流氓 他跟你講法律；
你跟他講法律 他跟你講政治；
你跟他講政治 他跟你講民意；
你跟他講民意 他跟你講政策；
你跟他講政策 他跟你講接軌；
你跟他講接軌 他跟你講道理；
你跟他講道理 他跟你耍流氓。

有理由相由六月開始既暴力都係由餓底主導，尋日有埋插贓嫁禍，所有大台都係由政府煽動，希望各義仕可以打甩

可以既

咪就係輸喺有一說一有二說二的和理非囉

直頭買幾個麻包袋放係重要嘅地方 用黎緊係裝野啦

等呢個post沉左我會再出一次post

會加埋一篇之前標題唔搶眼冇人睇既全方位行動升級指引

PUSH，要煽情，尤其是對住冇腦藍絲

特別係d whatsapp 傳言，我地都中過幾次伏

老母真係信啲藍絲圖

樹葉🍂

煽情最重要
班藍好多都冇腦
同佢講道理冇用

推呀屌你老母！

推 我一直以為自己應該擁有批判性思維
就算藍絲講得幾離譜我都會聽下理解下
但其實對家從來都係只聽自己想聽既嘢
對家從來無理智過
無嘗試了解過真相
repost既嘢越黎越無腦

我起初都心諗
呢D咁既煽情tone既嘢你都信？？

屌
其實係我地衰在太理智 太真 太誠實

唔想輸就要重新定位我地既文宣！！！

唉 好驚有一日自己都成為魔鬼

呢樣真，香港仲有好多無自己思維嘅港豬，真相都只會畀對家歪曲，一於同佢地鬥抹黑

黑警還眼

包龍星老豆：唔奸過貪官邊夠貪官玩

禍必及妻兒
直接喺狗宿舍油下畫 照下瞓咗未有無成效

推爆

多謝樓主坦白承認，現在的反佔中宣傳其實都炒作同抹黑，完全並非事實或事實的全部，真係要做到無耻無良不仁不義？我哋必須輪落先至有機會革命成功.？..........但係如果要做去咁樣，我哋同文革時期嘅共產黨又有乜分別。不仁不義嘅革命分子唔通會最後建立一個仁義嘅真正民主政府？

你叫我地
炒作同抹黑？

用震撼既畫面煽情，帶動情緒，甚至仇恨？

反對！

day 1已講，只要一有政治潔癖，咁就注定輸硬。

我支持

遊客都唔走，一齊屌共狗
出面嘅人聽現場話，要留！要守！

國際機場 通宵運作 我哋坐喺度 邊個犯法？有人清場就有全世界睇住 自有國際社會制裁 黑警有報應 暴權閪尻冧！

黑警還眼 暴權還命
眼呢？命呢？喺機場等你還㗎！

散水嘅淨係識吹風，你哋有乜作為啊？
出去？出面會安全得過機場？
愛與和平就喺國際機場啊！咁多日和理飛講㗎！
成班人湧出去青衣同東涌set個field俾人清啊？
成班人落旺角準備俾人開片啊？

有料嘅唔該做資料整合
機場附近環境圖，路線，交通，safehouse⋯
喱啲先至係有所作為
打到嚟自會識走

留得青山在？草都無幾條淨。
嗰啲明日戰士啊，我等你啊！

岩 要煽情
推

推 我唔割架

仲有一樣野就係文宣圖成日追求美感
無視左readability
字顏色、字體、大小 都唔岩老花人士
啲字唔應該太多
如果想完整表達件事，可以將有線/now/蘋果 d fb post link 轉做 qr code
唔洗放篇文係張圖

設計既時候要當a4 size poster 貼係街比人睇
長輩圖好有威力，但係d font 唔洗好似長輩圖個啲咁難睇

Sor手殘負評咗

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

輕輕

推，要改變方向

去到呢一刻，一定要暗搞黑狗全家。但，有無人敢另外起一支動之以情去精神策反黑狗？如果仲有人走出嚟，話唔可以放過黑狗，你同情佢，同情你黑狗就係鬼(呢場運動開頭已經係咁）？
咁，唔該唔好再玩落去。

推 清晰講哂基本大方向

放棄道德高地先有機會見到曙光

建制不斷在fb等用扭曲貼洗版, 其實不是對香港進行文宣. 而是中共極害怕大陸人翻牆看到真相, 知到大陸的報導被扭曲.

拆解方法, 就係在回文狂貼64 post, 如下. 讓大陸人知到更多. 光復香港!

非常感動!

好似大耳窿追數， 在班狗屋企人返工嘅地方附近貼街招， 貼個人資料。
之前連儂牆啲狗搣得咁辛苦，就知呢招有用。

非常同意！根本唔係要幫自己做過既事拆，係要抹黑同將自己做既野合理化

推，一於就同對家用文宣鬥大

ＴＯ林鄭：是你教識我們，武力是有用的

大家不如試下將黑警既利益，同藍絲既利益拉上關係，從而營造黑警搶佢地資源既錯覺，分化對家

例如：警隊加薪了，政府還有餘錢減免差餉/公屋租金嗎？

同意文宣係要煲大件事
簡單啲講即係鬥吹

推
文宣有冇方法集合一個平台統籌分工？

呢招絕呀

仲有生果金/綜援

其實仲可以抄下啲藍絲page整圖嘅風格
等啲廢老第一眼以為係自己友嘅文宣
睇睇下 就會信埋一份

支持

對面玩白色恐怖，我地都要黑色恐怖
禍必及妻兒

我想講，大家target 嘅宣傳對象唔係幫港出聲呢type page, 而係: 今晚煮乜餸，育兒心得，我的野蠻奶奶，淘寶買乜好呢type。
幫港出聲果d 支持者已經冇人性，並不是我地嘅target audienc, 相 反，果d 淨係識飲飲食食嘅師奶先係最可能會乜都唔知，亦最有可能比其他深藍師奶洗腦。

具體方法:
1. 開個份師奶account

2. 得閒post 下呀媽d 餸扮自己煮

3. 亂add group d 師奶

4. 入group post 餸or 育兒心得，唔知寫乜好就參考下group 入面其他post, 放心，冇turnitin 的，再加張文宣圖

5. 鳩reply 人地d post 再加文宣圖，點都寫少少野，如果唔係實比人踢

6. 文宣圖要choose d 中立 or 扮中立的

暫時諗到係咁多。

瞄準佢全家 甘鐘意瞄 學生 同 抽女生水

與怪獸摶鬥的人
小心不要成為怪獸

光復香港 時代革命
721 811 追究到底

講得好岩

用老共方法對負老共

舊聞新用都係方法

推

721元朗恐襲
811 黑警射盲first aider
扮示威者
地鐵站內開槍 投擲催淚彈
近距離開槍、扶手電梯追打示威者

你地要諗下班藍絲為咩而撐，人普遍都係自私既，同自己利益有衝突時仲撐唔撐

巴絲打頂唔順啲撐警屋企人既話，就唱藍打藍，大你班屋企人將家用捐比警隊

屋企人send 來
信到十足十

你仲同我講Fact check 左先好出街？

咁樣無用嫁，藍絲只會覺得你地抵死
最好改改字眼，將示威者改做市民/平民，加埋有老人家/女人/小童係入面，先有效玩抹黑

文宣好岩 有啲野講講下就變真

總之出黎既話面係慘慘慘

最好吹到受害者係中/老年撐警撚，咁佢地先會有共嗚識驚

形造到黑警無人性，嗜血

老弱婦孺，無一倖免

認同，對面玩無賴文宣，我地依邊唔使客氣
好似之前咩ive狗爆同袍混入果單黑衫，下面成堆人問fc

無知一問
文宣係咪即係 貼街招？仲有冇其他？

唔好再係示威者慘呢個方向出發，藍絲只會覺得黑警做得好，示威者抵死

集中向無錯別攻擊，平民照打呢個方向出發

諗下對家點玩抹黑，連黑衣人同係atm禁錢既事件都老屈得出仲要有人信，你就知藍絲無腦

我地比對家有既優勢就係我地既文宣係圖文並茂

Whatsapp send 比你d 藍屍家人朋友

放低底線啦

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

滲透Baby kingdom，香討等！

我在青衣時轉車時，有幾個人男仔舉牌叫人唔好入機場，又說T1關佐燈，但我看live時，沒有關燈，我說他地是鬼，即刻有個大姨反駡我，又說唔看我手機，我已知和理非被打散了，勢頭已去。
中共已用愛國團體混入人類

真
對住班無賴 你唔無賴根本溝通唔到

721 811
黑警帶頭暴動

最好有「广傳」、「急转發」呢啲字眼係第一行，文字段落打多啲四字成語

最重要係要有whatsapp框框左上角 Forwarded呢個字，係佢地世界=fact checked

絕對唔可以話示威者慘
佢地只會回應一句抵死，好人好者去咩示威

文宣唔可以有底線

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

要講埋原因，最好係陰謀論咁，警隊大龍鳳派臥底製造暴亂，claim爆ot鐘，庫房空虛，影響未來民生政策，生果金/綜援將大幅度削減

睇下關班廢藍利益時，仲撐唔撐得落

同意文宣可以再煽情多啲。
但可唔可以提供多啲「禍必及妻兒」對依家運動有咩利多於弊既想法？？

推 以其人之道 還治其人之身

推呀屌

不割，聽日機場繼續

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

同意 ，我地嘅對手係唔會同你講真相 只求抹黑

有用
冇得評分唯有推

煽情文宣

媽媽好波

同意, 中國人好buy尼套, 共產黨好識利用用震撼既畫面煽情矯情，民族主義， 帶動情緒，甚至仇恨, 去蓋過佢他們的壞事, 呢個係共產黨成功之道,

亦好識散播大話, 謠言, 其圖混亂消息, 制造矛盾, 使人疲於解釋, 難以尋求真相

[核彈，一定要推] 同一條片發現公安偽裝黑警，同黑警偽裝示威者既有力罪證。

所以我呢個post根本唔需要真假
大大力炒作公安混入香港就得

只有打破我地本身既心理關口
先有嬴既可能

同意，我地既文宣唔夠賤，唔夠吸精
（你睇誇張的長輩圖幾有效）
應該兩邊入手，
一邊高質輸出國外
一邊瘋狂抹黑分化三毛

洗唔洗開城市論壇討論呀
克警打個女仔隻眼有冇諗過佢屋企人呀，仆街

到底有無影片 OR 一條影片收藍絲皮

支持麻包袋

721
811

最最最重要震撼既畫面煽情，帶動情緒，甚至仇恨既文宣係要俾到佢地呢d 人睇
我地自己人識分真假睇呢d 無咩大作用

絕對

要比佢地更無恥

百倍奉還

除左相仲要片

antie 心水清

推 唔可以再有潔癖

第一點同意，因為我地本來係以真相connect, 但去到而家已經唔係咁行， 要簡易，吸引眼球， 前日係新城市見到有人貼連儂柱， 發覺太多資訊，太難吸收，字又細又多
依個要改善下

第二點。。。。無野講，麻包袋crossover大狗會點

所以脫離同溫層好重要，你要明佢地諗法，就算你無辦法拉佢地黎我地既同一陣線，都要拉佢地一陣反對黑警，將黑警打造成共同敵人

小弟好似明明地
但唔識photoshop
只好用小畫家試下
劣作一張

文戰全面啟動

啱呀！有理冇理都老屈左對家先，話之佢炒車

同意
文宣重要同埋渠道去reach 呢班人都重要
如果得airdrop 唔夠用

正確示範

推到攬炒

而家啲文宣gp要fc左先出
對家係咁fake news
點夠打

光復香港，時代革命！

啲料點都要有事實根據
事實根據上再加鹽加醋

講真就算唔屈佢地D 野都已經好誇張啦，扮示威者衝防線掟火嗰D 唔駛屈都夠誇啦下話

評正

踢爆他們做假

去

推呀 加油文宣組！！

Damn ture,睇既冇人會理係咪真 總之我係到咁

唔係玩泥沙

請問我哋而家有冇一個網址，可以將所有民宣集中在一起比全世界人睇

留意對家宣傳的技巧

小弟樓上貼左張劣作
係咪指咁樣

真香港老母

p牌推唔到文
但大大力推依個po
動之以情啊
對班唔用大腦到依家仲未睇清事實嘅人
再說之以理都係哂9氣

情啊！

文宣加油

要向共產黨學下野

講得好
共產黨最叻玩假新聞同抹黑
你就同佢玩返呢樣野

推
非常時期 非常手法

幾好
反正呢啲永遠難以確認真假

麻
包
袋

如果對面係大陸武警落黎 冇妻兒又點呢
唔准諗即刻答

如果有部份警員其實係大陸武警
佢哋受襲或傷亡的話, 又上唔上到法庭呢?

明白哂，即係「報仇」
原來「報仇」係依家推行呢場運動其中一個手法既原因

612 721 811

推一個

正確

An eye for an eye 呀，明唔明呀P 仔

都OK。套用係宜家呢個情況，我諗十個人有十一個都信。
因為連黑警自己都信埋

文宣唔使太靚，最緊要煽情

屌 我一早講撚左 但無人聽

同對家一齊打經濟牌

點解唔得，先千方百計令佢地肯睇，令佢地真實思考/感受一下黑警係唔係真係佢地想的大公無私同可以信賴，要咁佢地先會願意去睇一下黑警黑料post。

依家最大問題係佢地都拒絕進入哩個階段

屌你條on9仲散播假消息，實狙擊你

點都唔割

拉普通示威者 罪名輕 冇乜用
高層要立功 咪叫人帶頭扔磚 然後拉人囉

唔同意黑暗游擊

葉虎 李薊貽
要煲大中聯辦聯同黑社會亂港

正確，拉人有錢收，加埋價目表，連繫埋之前唔知邊個商會捐左一千萬，重金之下，造成濫捕，平民一律中招

但點都唔可以偏離事實
受眾唔同，藍c冇腦唔識分析唔識google唔識fact check

對唔住唔小心負評左！真係唔好意思。我非常非常贊成你媽媽所講！應該咁樣做，文宣圖最緊要就係煽情，精簡

你自己睇下藍絲啲瘋傳，有冇常理，愈嘩眾取寵愈多人信
最重要係，拉佢地一齊將黑警當敵人

HK人真係好善良 唔知點先可以同萬惡既共慘黨揮

就係抗爭者太正義，對敵人唔夠仆街唔夠賤

文宣真係好重要
每次收到啲藍絲親戚訊息
我都會改成曱甴狗同君妖
然後又加點鹽加點醋
有時要加啲簡體字
再加個請廣傳

推，依家唔係心慈手軟嘅時候

貪官要奸

清官更要奸

將兩幅圖調轉，一樣玩法

光復香港，時代革命。

推 ！

想升職多d

721, 葉虎，811, 所有中共/黑社會有份既文宣都應該煲大佢

仲有d非禮女仔果d都應該要煲大

d淺黃藍最驚共產黨，女權撚平時好撚煩而家又收哂火

其實睇到對家係中槍女仔件事到，調返轉講就知佢地都係用緊呢啲策略
佢地仲要用勁多五毛account去share

好多港豬不求甚解就會誤信

已經有兄弟做野，真膠假膠連登仔識分幫手推

721
811
麻包袋

p牌都照支持，以魔制魔。
徐步高走前過我地好多步。

人地play dirty 我地當然要play埋一份

要整示威者係慘果邊 煽情， 唔好做錯方向丫

推呀！！

我都唔係好明點解你地會食同食牛
我地對家係連畜牲都不撚如,咁點解仲要有底線

對住極權，不能手軟

我建議文宣組一定要睇對家點做文宣先再做之文宣

禍必及妻兒

幫推
禍必及妻兒！！

就係要鬥造假呀衣家

你唔屈人, 人地都會屈9你

文宣策略:
1. 要留意對像 , 分清五大群體 (深黃, 淺黃, 中立, 淺藍, 深藍)

2. 要專注目的
- 深黃 (勇武、行動派) : 抗爭主要力量, 應該以要統一力量為目的, 激勵士氣為主, 以提升行動力
- 淺黃 (和理非) : 會身體力行支持運動既一般人, 文宣策應該係要會合各階層, 對抗分化; 長遠將和理非升級成行動派
- 中立 (一般人) : 佢地係一班有正常思考能力既人, 但政治冷感, 策略係要去引起佢地注意, 將佢地拉向淺黃
- 淺藍 (廢中、老, 揾食至上主義者) : 佢地唔講道理, 只係感性地去理解事情, 所以要激發佢地僅有既是非之心, 目標係將佢地由藍變成中立/淺黃
- 深藍 (已洗腦廢中、老, 概得利益者) : 佢地一係就係超級大中華膠, 一係就係心理變態、無人性既冷血動物, 又或者係靠共產黨揾食, 基本好難救, 與其浪費心力去救一個深藍絕症, 不如經濟d去救多十個仲有得救既中立/淺黃仲好。而策略上要當佢地係敵對勢力咁, 要擾亂佢地既訊息系統, 令佢地唔可以集中力量去做有影響力既行動。

3. 要有效去做。點樣做? 要睇準目標群體對症下藥:
- 深黃 : 梳理好理論(做懶人包, 資訊包), 統一目標去做有效既行動(行動計劃宣傳)。
- 淺黃 : fact check, 打擊流言; 組織和理非行動(籌備支援行動、 遊行集會等宣傳); 集氣(連儂牆)
- 中立 (***主要目標): 動之以情, 說之以理, 可以的話親身有禮貌同佢地講解; 打擊傳統紅媒(制裁cctvb行動, facebook, yahoo 反攻行動), 引領佢地去接觸持平既傳媒, 以及教佢地睇即時新聞 (rthk, 立場等)
- 淺藍 (***主要目標) : 基本上呢批人唔太聽道理, 主要要動之以情, 大打温情牌, 以至係適度恐嚇佢地。由於佢地一般受cctvb渲染得太多, 所以首要係切除佢地同cctvb既連繫, 例如大搞民間放映會, 無限制連農等。
- 深藍 (主要打擊對象) : 基本上佢地係敵人, 要以戰爭既心態去面對, 要全力無保留既用各種各樣既打擊手段去擾亂佢地, 各式各樣抺黑同流言可以緃情去運用, 就算係看圖作故事又好, 誇張又好, 唔洗留手, 反正佢地唔會fact check , 佢地亦唔會同你講道理, 要記住, 對敵人仁慈只不過係對自己人殘忍。

班弱智藍狗已經老作到天花龍鳳
但吹佢唔脹
尤其上班一族 留意下身邊啲人
好多未必盡信 但會係度諗係咪呢
所以佢地係好撚假 但要了解下佢地個套手法同思維

D回覆

光復香港 文宣革命
五大訴求 缺一不可

好岩
對啲冇腦既唔駛比事實佢睇

自推

我睇過d藍絲文宣

屌你811 示威者有m320榴彈炮渣手 都up得出

最慘有人信果下....

話咩毒品都入到口 軍火 有咩出奇....

This is logic....

大麻口罩都有人信

所以文宣組真係要發揮創意，當科幻海報設計比賽就實冇死

既然要文宣，就要動之以情
感情先係最好用既野，道理個個都明，只係淨係咁打動唔到佢地去改變諗法（唔一定包埋立場）
特別對老一輩更要咁做

絕對認同 你都係比班冇腦既人睇姐

求文宣做野 我會日日出街airdrop

禍一定要及妻兒

好認同

如果咁樣，我哋同黑社會，同冇讀書嘅流民有乜分別？即使共產黨，都冇因為拉唔到老豆拉個仔坐籃當填數。

佢哋做仆街嘢係為咗打壓我哋,我哋做仆街嘢係為咗反制佢哋

我哋輸在唔夠狠唔夠賤

文宣無底線

推到文宣見到

我地太善良 善良到乜都要fc左先
唔想冤枉人
但要知道 呢班 唔 係 人！

啱，除左勇武同和理非，文宣都要進化

推
好多長輩仲喺文革陰影之中

共產黨真係冇？你係咪入去座左幾十年冇睇新聞？

你想聖潔地死亡冇問題，但好多兄弟都選擇污穢地生存時，你唔好拉人去死

對前線 核彈都唔割
對文宣 抹黑都支持

9xxxx 但P 仔

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

今日單綁架堅唔堅？真係就好

想講十世！！！！
打唔贏輿論戰大家都可以差唔多byebye
所以文宣一定要好誅心

咩叫誅心
即係對家話見到有恐襲苗頭，要以武制暴咁呀

方向我有少少建議
歡迎大家黎睇睇

伯友被人洗過腦之後都覺醒到，ching同伯友都好厲害

反而我全家其他親戚全部都係土生土長，藍到仆街

811 721

推到爆為止

我的股票蒸發了一半，但我好開心，因為我為人正義樂觀

推 721 811

繼續推

推 麻包袋

經歷埋811 都仲同敵人講道德真係戇鳩仔黎， 插眼、鎖喉、撩陰都中撚晒，香港人再唔救就黎入新疆集中營架啦

尋晚幾張都唔錯，希望要keep住有

ho sad

有人講了
我地既責任唔係報導真相，係炒作同抹黑

我媽媽經歷過文化大革命，有少少野想同大家講［2］

一早講左
成班屌我話我咁做同對家有咩分別

我想同你講, 打緊仗, 係冇分別
你話對家見到你有人傷亡仲講風涼說話好仆街
你俾我如果見到差佬有傷亡我一樣會拍手掌
唔好再自命清高

Push ，打交緊係插眼㗎啦，仲同你sorry前sorry後？

暗黑兵法劇本

邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

因為大家都係良善人 不恥講大話
制造假消息連自己人都集體炒車既 會唔會得不償失？ 因為無論講乜 啲藍友都唔會信

對付怪物 一定要變成怪物

不能認同更多

劣作，依張得唔得，有咩可以改得更好?

咁都劣作？

巴打未免太謙虛

好多文宣巴絲打都好高質 要向大家請教

道歉會輸輿論，代政府道歉先會贏

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

推返高

將政府之前所有仆街野拿哂出來講
市民一直被迫害

講道理道德仁義係要同講到道理嘅人講
戰爭唔好再有道德可言 最好出晒暗黑文宣
721 811 荃灣傷勢圖 先可以令佢地知班狗有幾失常

文宣=抹黑、炒作、煽情
講得好岩
必須推

成日都講比藍絲d文宣唔洗講證據，老屈就得
自己諗下要贏定要光環

不嬲文宣係好重要，睇下大陸人啲奴隸思想就知

係資訊爆發既年代，你整fake news死硬，人地以前咁做成功到係因為資訊流通太慢。唔好亂抄以前成功既做法，要了解埋環境同時代既因素

而家係鬥抹黑競賽

推
我手頭有既文宣